(BSE撚入)interview問題

有冇師兄師姐in過bse？Written同inteeview大概問乜？Thanks

有

無

written test問咩㗎

邊間u?

唔sor，唔記得講，係poly

pish

你幾多分收到interview

關於建築既新聞